天文台學術主任 2019

想知有冇人收到interview嘅通知？

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

推

佢deadline咗一星期到有打黎問大學成績, 跟住無下文

我都係冇下文

佢有問你成績？

冇呀 但我11月尾有主動打去問 佢話已收到成績

巴打如果再收到通知講聲 等小弟唔使再等

大家咁話

睇番招聘個到寫, 應該下星期到會有消息

Really希望有啦

Btw巴打你喺邊個招聘網睇到呀 我搵唔到嘅？？

我連打黎問大學成績都無
係咪gg

Same

推
有無人有update?

係咪呢個禮拜都收唔到通知就係冇？

照計今個星期係week 9
可以等埋下個禮拜...

等埋下星期五
有冇巴打收到interview?

今個星期都無就可以收收皮, 但好想知有幾多個巴打有interview

Same 好想知

睇黎我都皮已收

我應該皮已收了

上面報呢份工嘅巴打大學係讀咩major?

想知有得in的話係點樣通知？email？

Earth science

又一日, 仲有三日

如果interview係會出信

你收到信？

我收過，不過唔係in學術主任

睇16年同18年請學術主任都係出信

今日收到信

收唔到
係咪已gg

收唔到too

我都收唔到等埋聽日

圖呢？

其實如果上面有信係真，佢會分兩日送信咩

我都無 今日last day 仲有巴打有

比較想知有嘅人cv係點

+1

FG咋

其實我都係

我讀埋master 都係無

Earth science mphil cu? 利申 我喺外國讀meteorology

其實我都係外國讀meteo master

咩科

天文台搞乜9 讀正meteo都可以冇得in 唔通cs phy math就有

me2

有朋友係入面做，佢係劍橋攞左PhD。